其實大家點解反對警署餐廳限眾呢，我好支持wo

其實大家點解反對警署餐廳限眾呢，我好支持wo

應該日日攪party，講埋d高官，tvb藝人去

請

佢哋啲朋友、支持者
一齊開party la

叫明星足球隊去差館開飯局

啱呀